而家聽到大家係街叫 光復香港

不過要小心比黑警藍絲襲擊
切勿掉以輕心

提高警覺 慎防賊匪

光復香港 時代革命